[An/iOS] Caravan Stories 商隊物語 - Aiming 新作 29號開波

[url]【CARAVAN STORIES】ゲーム紹介ムービー - YouTube

本作是對應 PC 與智慧型手機的多平台 MMORPG。官方表示，本作主打高品質的遊戲圖像以及許多鑽研要素，而且可在智慧型手機上感受到以往只能在 PC 以及家用主機上的遊戲體驗。

遊戲有豐富的劇情以及遊玩內容。遊戲中也出現像是人類，精靈，半獸人，矮人，蜥蜴人等不同種族，非常多元。

iOS : [url]App名: キャラバンストーリーズ、デベロッパ: Aiming Inc.https://

An :

應該中午開始，暫時睇有兩個服

twitter寫28號開波？

好似係

睇條片玩法好似幾好，希望唔好係糞營運

諗住入邊個服？

Aiming 應該唔會掛

開咗我地揀一個一齊玩啦

留個名, 睇PV同官網都好吸引, 好似仲有PC版?

lm等開服

係啊，所以有個隱憂應該佢chur 電 佢都預咗有PC版比你玩

地圖大到行死

其實係 如果佢做到傳統online game咁放落手機到又係死

見佢都係auto行，入場自動打，係大家一齊行有online game feel

唔知幾點開波呢

幾點開波都要夜晚先玩到 冇WIFI down唔到

後補data應該幾多下，App Store 下載隻驚本身100mb都無

lm

有冇人知幾點開ser

可能又delay
依家d日本人。。。

又黎

參考另一隻話琴日開ser嘅game

到依家仲未開ser

ios 條link 想點

LM

連TeraM都出埋啦

咁你而加想點

唔睇好啲 m 系冷飯驚

#1 條link 禁唔到. 我斬左頭幾個字再貼過咁解

大家玩邊個ser

game都未玩得已經有apple store評價話自由度高 打手味濃

我上網見到有日本youtuber玩過嘅片，會唔會係beta test之類嘅玩家咋?

原來係咁 我怪錯佢

之前有beta ，早幾個月前

係喎 Sor

等下又大迷惑

大迷惑？

真係慣晒，唔迷惑先唔正常

無人揀ser

咩意思

我地先係beta tester

原來有得下載

應該一係死ser道歉 一係delay道歉

好似好正

我估係delay 完之後死ser 緊急main再delay 道歉

大迷惑係日文黎,可能係新game twitter最常出現嘅字眼

大概get到係咩一回事

得2個server，機會好大

其實隻 game 差唔多成 3G，真係好大機會嗆死個 server

30號又有隻相似既手遊Alchemia Story配信 咁多點揀

邊隻開ser 先玩邊隻
開ser指緊可以正常玩,開5分鐘main5粒鐘果啲唔計

頭先seach完，2015已經出左pv 2年先出
邊似佛心d就跟邊隻啦

Alchemia Story係特登打對台，延期左大半年，最近一粒聲都無，Caravan Stories 一出佢又跟機上

原本我想玩Alchemia Story 多d，但等佢等到無晒熱情

Alchemia 節奏好似快D 但兩年先配信

重有成個月大把game出

睇黎大部分人刷兩刷棄，加上隻隻死server就得幾日貨仔

Alchemia 個開發商之前都有做手機 mmorpg，比較有保證

仲有隻刀劍神域幾時出

3gb我屌你

咩ser呀
開左啦

開game啦，揀 カシモラル 個 ser 玩先，有無人一齊

go

屌冇elf揀

暫時得三個種族

搵人試下節奏係咪慢到訓著

我得1.73gb既

解壓完差唔多 3GB

連接失敗

我都係，但揀第二個 ser 就入到，咩事

係咪要轉

你試下係咪都係咁先

第二個得

咁跳去 ヴァラファール 玩下先

玩緊

幾靚既auto game

痴線，較最高畫質，幾分鐘部機已經可以拎黎煎蛋

PC版點玩?

我又冇喎

未出

睇完片

順帶一提有得玩好玩住先，第二個 ser 都開始入唔到

對腳好粗

食電到，iphone x 玩真係勁熱

技能可以自己拉係邊度放，唔至於全自動

Bugbug地
有怪都唔入戰鬥

根本手機就唔適宜用黎玩mmorpg

一句 食電靚畫面auto任務game？

同意

所以佢都整到唔似 mmo

咁搞法其實要等PC版 手機玩多兩玩打柴

要點隻怪先入戰鬥

知唔知幾時出PC版

其實我已經轉左用模擬器玩

睇你地咁講係咪即係down黎試都慳返

要求咁高嘅你地

ヴァラファール 暫時冇問題
用獸人仲要收獸人同伴 肉肉酸酸

其實幾得意呀

可以轉生，其實咩種族開頭都 ok

第一個 ser 原來維修緊，咁第二個 ser 真係攬炒

【臨時メンテナンス開始】
現在、15:40～終了時刻未定で『カシモラル』にて臨時メンテナンスを実施しております。
ご迷惑をお掛けいたしますが、ご協力をお願いいたします。
第一個SER已經要維護

pkm咩

笑死
隻隻game都係咁
遲出 一出就死ser

死server ，都話柒咗隻隻日本game都係咁

好心開多幾個server 洗死咩

隻game 賣點黎

雖然無玩過公測,但已經一玩落好熟手

捉到 full team

第二個ser係咪死埋

開服維護係傳統文化黎

過版就被踢

twitter 話同時準備緊新 world

是日試玩完畢

唔迷惑既新game係咪代表冇人玩

依家d game死唔死都係2 3日就無人玩

屌你咁你事前講到有1-2百萬人咁多，開服咁屎唔屌唔得

啲人玩唔到1服就轉2服，乜都死啦，柒過柒頭皮

咁駛唔駛又轉
定係單機game黎

應該唔係死server係佢會限人數

日本運營真係冇個掂,
所以就畀碧藍上到位

大家揀定一個一齊玩啦

mmo 單機咁新穎
睇定d先，有人見到已經有第三個 world，希望再多d

碧藍我玩唔到
狂斷。。。

第三個 world已經有 等緊佢開

原來開左 但都係連唔到

不如就ヴァラファール啦

Ok

維修完？

仲未入到

好就最長呢個

我諗佢唔會維修太耐卦，等多兩日就同 alchemia story 撞期

放心 嗰隻都會重覆必須步驟: 維護

但果隻都會main 多兩日,根本唔需要擔心

睇下邊隊IT狗TEAM勁啲
不過睇上面巴打講alchemia story拖左兩年

咁試玩左陣果啲覺得隻game點?

玩得幾舒服
見到有圖紙跌黎整裝
角色有得升星

有無首抽
無首抽唔玩

好似唔洗抽野

唔知有咩抽 係咪賣時裝

有包膠未

正呀，唔使刷首抽已經值得玩

唔洗抽野係咪即係好似傳統online game咁直接買

都未玩到有架caravan

有野抽，但你應該好難刷首抽，會刷死人

唔刷首抽玩乜

真係冇首抽，唔洗刷，啲角色送

玩game

佢官網有班claw knights唔知乜春黎

有冇巴打可以send多次 iOS條link出黎？

呢度

玩得未嫁

最多送4200石

點會睇仔
班女有個幾可愛

班仔有啲似 code geass

夜神係咪玩唔到

落完街返黎仲未玩到？

先維修幾日，再開再維修，到時就多過幾日貨仔，係識做

downloading

維護緊

佢之後都會出隻官方PC版，可以連動

睇黎都開唔返

百幾萬事前，得兩個服，重要等死服先打算開第三個，係好野

幾正咁喎

有陣型
都算幾多野炒埋一碟

咩SER多?

瑪奇出之前玩住先.

可能瑪奇出先呢

仲未玩得?

瑪奇聲都未有, 下年啦.

勇者前線日服係咪始祖？
開完ser down 1星期先再開返

又得返2個ser

臨時メンテナンスの状況に関しまして、現在復旧に向けて対応を進めております。
進捗があり次第、本アカウントでご報告いたしますので、皆さまにはご迷惑をおかけいたしますが、お待ちいただきますようお願い申し上げます。

今晚啦

最後召集，應該玩個名長果個？

係呀，佢第一個服一開就死，邊咁玩一服

Caravan 入面開箱，每日有免費抽
之後係定時造石，錢
算有啲良心

事前有D咩，冇攞

工都放埋都入唔到
棄驚了

無恆心

棄啦，唔送

玩都未玩 點棄

可以棄驚即係已經入過驚啦,好羨慕

我連棄驚都做唔到

幾時入到阿

比啲掙扎

明天2點啦

明明咁少都入唔到？

日本手遊一間正常既運營都冇,
全部都係糞運營

哩間公司摺埋左N隻GAME都毫無改進,
哩隻GAME睇落咁落本都可以搞到咁差,
哩隻死埋間公司似乎都執得

擺明愈搞愈衰
依家大陸佬仲營運得好過佢

入得

ID: Taitan

快啲加埋一齊玩

入到

UP

仆街彈撚左入唔返

玩得咁快

終於有caravan

下啱啱開始咋喎

依家到底係咩ser?

長d日文個個

好大條腿

大家玩咩職？

full左喎

死肥婆，你睇我結實既肌肉

撞多幾次得唔得

準備

咁我一丁友去去カシモラル啦唯有

真男人

寫左滿員仲有得撞嘅咩

我見有得買時裝？

得一隻?

爆咗ser?

打左陣無任務
我應該點做

我都彈左滿員入唔返 On9

一個滿員一個混雜

痴線差住電玩都扣電

撞左30次入得返

隻猪好勁

係，其他得片

滿員可撞入

說好嘅推薦呢?

樂好彩抽中人

揀滿員果個佢都係同我講混雜

撞左5分鐘入到

投降，今晚應該都係入唔到去，唔理了

證明我先係黑到無朋友

On9滿員

支炮任你放邊都得

仲要係 x y z 3軸自己較位

正

買咗1000石個package?

開左第三個ser，總算有得入

3服新開，一齊轉3服啦

又換

頭兩個滿員都入唔到

我睇頭兩個 ｓｅｒ 都唔捱得好耐

game已del，玩5分鐘又混雜彈返出去，我等佢出pc版先算

混雜？

第4ser 出現

又維護了

3000

一個server 玩左陣
之後出左去入唔返
去另一個server要由頭玩過？

屌你老母 二去三 三又逼我去四ser
你老母一次過開夠五個 分散啲人流啦 係咁睇劇情

去左4ser

搞撚到成隻大陸game咁

已del

戰鬥個時highlight左個人有咩用?

唔緊要 我仲未睇到有任何mmo要素
不過見到有公會

btw有自動練功

有冇人知

好唔鐘意d game分Ser

買左1000石有3隻人

原來係有其他人同個地圖開以一齊打

X2

想同Ser都難

可能進到前，冇乜人

無人玩但爆SER

highlight左可以命令佢地移動 用黎避大招

點delete d pokemon...

thanks

唔一早開多d ser
搞到依家個個唔同Ser
唔駛玩

原來有體力

2星pokemon留，1星冇用

要2隊，全部角色都要升

係咪要架車lvl4先delete到d pkm

係咪要儲3000石開箱?

用1個鐘刷首抽，寧願唔抽

都唔洗首抽 全部有得上5星

係

角色個到有

有幾多日貨仔?

終於有人

有得買乛

5星雞

買左

咁依家大家係邊個ser?

個個唔同

我係最長名果個

3000石個寶箱

我都係

d角色有體力

PvP

人類勁過矮人好多

彈弓矮人玩緊真係渣ga??

係我個人感覺 矮人戰士同彈弓攻速都超低 隻女補師補一個 之後有隻兩星補好少少

大家係間屋到記得禁啲人仔 每日都可以攞碎片

一開始果3隻得主角可以上5星 其餘兩隻只可以上4星 矮人隻彈弓又廢廢地 隻戰士勁啲又只升得上4星 我開過人類好過

最右邊有個攝影機🎥 auto 乜意思？

我估係鏡頭自動跟行既方向郁

我自己玩矮人唔覺有問題

之後有3星，4星送，我係行行下有得做其他角色故事

成隊轉晒角色都得

種族係玩故事

係咁auto 隻game有咩好玩

又main

11/29(水)08:30 ~ 11:30 (11/29 8:10更新)

爆左喇？

去左睇巴哈都冇人玩隻game

到聽日先有得玩？

11點半喎（日本時間）

睇錯咗做日子

手機game都卡關 獸人全隊得7000，要打13000狼先過到版

農LVL

你歐洲人 抽到隻豬都緊係無問題啦

都=就

有得選擇點都用隻好啲既主角 唔係人人都抽到可以上5星既角 利申無用過獸人唔知好唔好。同埋你講之後有送3 4星角個啲上唔上到5星先。

ヴァラファール 報到
id 黑到無朋友

尋日打打下有人亂入 成個畫面都係人

好在隻彈弓玩左1陣, 開過另一隻玩hulk算

幾時先有盾加入
入左隻黑兔法同男弓

唔係MAIN咩?仲玩到?

維到10點, 入得

後面map有隻弱d

乜事我打左一場就成隊野冇晒體

我都卡呢度
最後一個任

連呢隻雞仔都5星
係咪上到5星就有前途？
係我就練佢

冇晒體

夜神玩唔到？ 成個畫面紫色

連啲雞仔 火雞都有5星 但啲配角只可以上4星

玩左陣教學部 8 Plus 都就黎著火, 都係等佢更新下先玩

有省電mode

雞仔係邊度捉?而加卡佐打唔嬴隻狼...

係狼附近 日頭先有
反而捉唔到夜晚d獸人zombie

有得轉碎片

所有角色得主角同動物可上5星

原來係咁. 咁唔怕啦其實全部都可以上到最高,係睇你點配隊野.

唔該曬巴打

所以你會見到點解抽箱得一把5星主角裝備

即係主打係練動物？
暫時淨係覺得隻狼勁

動物之森

狼係勁

記得唔夠打好走，唔係你死哂會體力大減，我由100落到得20

動物應該上唔到/未上得住

屌禁錯 可以上5星既 下面應該要有材料 好似主角咁

另外 草蜢未來可以上六星？

隻game有冇公會

地圖有任務icon但無任拎

有 但未知邊度開

btw動物碎片點拎

打?

冇打到過

有得轉返

直頭變品種

全隊貓狗雞河馬 動物傳心隊

好撚養生 無體力打

可以轉晒全隊再練

我關左2個鐘
打完一場再睇得返十幾體
CLS

要5個鐘先回滿
Btw 邊度睇到進化圖？

其他入面個圖鑑

打到嘔血 個位數大戰

Thanks 巴打

雞仔

打怪要體力架咩?

課佐幾多?咁多人既....我抽個3000包出武器...

都係搵唔到雞仔係邊..

打開頭個個咩胞子已經卡關 一下範圍技秒哂

隻驚好悶

巴打係咪獸人
應該得獸人起始地圖先有雞仔
係大雞同13000狼附近 好細粒好難睇

係獸人啊! 咁我再搵搵, 而加開住最低畫質掛機就唔熱了

又死SER

係咪有bug...d體唔識回

斷技 唔好auto

無課呀 買左1000個包 3隻角色

真係呢個包抵.

依點解我隻法同隻弓調左位嘅

隻法勁 但係跳唱女歌手唔識攻擊 又唔係補

加攻速同減技cooldown time

原來咁抵架
早知唔開3000大箱啦

你唔整夠幾隊好快玩完
一係轉隊長 減少每場用體

要點先打死隻狼

係咪又維護

去之後d map打隻7000嘅
如果你係人類

搞到有D想重新來過唔開3000箱買個包.

1000好快儲到啦

我買完1000仲有4000石

我開左1個3000 1個1500
1500伏伏地

開返未

提醒大家 綁定個ac有1000石送
會sd code 去email

一陣上去我仲會唔會係冇晒體力

我諗住砍掉重練

btw隻game係咪全新，冇攻略網呢啲野？

維修完可以入返.

事前個CODE邊度入?

全新,大家都摸索緊

部機好熱

反而pvp都ok

點拆D寵做碎?

上面我post圖兩次

即係要起佐魂之X壇先?

仲係0體
佢唔係慢慢點

無體力會點?我成隊人掛佐2粒幾鐘都仲打緊

開3000箱中左隻詩人
係咪有得換角色唔用主角行？

係呀，你換晒成隊都得

主角睇故事上5星

飛左 NOW 唔識反撃,求教

會弱化
冇得出技
好似冇exp

乜黎

成日爆素材 好煩

邊到入

打大怪 佢就出大招有個圈縮細,係唔係要做D 野 避?

我主角係人
用迴旋斬斷佢技

啲人無晒體 而家唔知可以做啲乜

兩隊用晒？

回體水？

用第3隊
Or
等

我計連攜左 開左acc 入左code但冇石。。。

收到code，係邊入？

係個網入

邊到有1000石箱開？淨係見到300 1500 3000

綁定完都無

我都冇

去左個地點都冇黑曜石執
bug定點

有無巴打用模擬器玩緊 求教學 用夜神紫MON

Same

逃走 1 次 100 體力減到 0 , 咩玩法

頭先俾人亂入左
走都走唔到
監生變0體
訓得

體力用咁快 點玩

邊到睇體力

同埋有時d過場
成班人講野但得一條友有語音
係咪我手機問題

轉左用MUMU模擬器玩到 各位巴打玩SER3??

有冇連登公會？

垃圾game no one play

應該主要係迷惑
大致上隻game幾好
係體力用太快

炒左

ios

dl完見佢ui設計麻麻地
不過都會玩

好似已經冇乜人玩

要等佢修改一下體力系統

佢隻game 設計應該係要用唔同怪幫你打
不過真係太麻煩同辛苦

隻game完成度高，係體力on9，護肝功能

維修完 話體力系統修正返

辣殺

又要繼續打

有冇人開公會呀
無我是但入

都仲係打幾場就要等5個鐘，養生遊戲

我連係邊入都未知，啱啱打到狼 升戰力有乜好計啊，打來打去升好慢

新game都唔支援iPhone x?

我iphone7都lag

打exp dungeon 一日一場

下？咩來架

邊到睇體力？尋晚比隻雞團滅左

即係未打到

每隻角色都有獨立體力

有時見人打緊怪
都唔知打緊邊隻。。。
想痴怪打都唔得

佢個設計又要一次控6隻人 要走位仲要右下角拉黎拉去 有冇方便少少既方法？

點樣可以唔要某D怪? 唔夠LVL 分解做碎片.....

揀野怪, 拉到最底
有得踢走佢

打10分鐘蒸左20%電

插住電玩

我冇你咁勁
半個鐘冇左15%姐
不過部機用左半年only

屌Qoo仲未有alchemia story apk
就開server

如果隻alchemia唔迷惑，就可以棄呢隻了

有無IOS LINK

前幾頁有

下載緊

Downlonding 搵人開post la

畫面打直已經贏左

你開唔得既////

仲未玩得

又推遲到4點

咁都好,可以睇埋NBA先

11點係宣佈幾時開ser，無話過 11 點開

我會燈死隻game

Alchemia好似無呢隻咁HIT

呢隻都冇人

1萬戰力都唔夠戰力7500怪打

其實佢幾好玩,係控制上控太多隻.

仲有勁多素材冇位放
又抽爛左

其實我覺得的隻game唔抽好啲 留返啲石見到你想要嘅直接買仲好 俾你抽到4星武但你無果隻人不如直接買對你有用既野

咁on9宣佈個時間宣佈幾時開

尋日就係見佢唔夠體力想抽多隻角
就咁就伏撚左

促多兩隻狼 螳螂頂住先

唔抽都抽左

同埋唔記得左狼係邊度打

圖鑑有寫

唔該

屌SAO又出, 點玩呀

出了？！

Sword art online

做乜咁多game一齊出

SAO有興

SAO偷襲咁呢隻驚我諗都凍過水

依隻game係 ok， 其他game如果唔掂又回返過黎

等下sao 同 alchemy story 開server 唔知邊個贏

唔洗諗一定係SAO.....

Sao係咩玩法 好似對戰槍game咁

控一隻人仔ARPG咁打.

PS4出既SAO都冇邊隻係掂
手機版更加唔駛期待

係

啲3D好樣衰下

玩過試玩完全無興趣 bandai不停攞psv game啲舊模組copy落電話 啲小說動畫game都係fans向多

咁隻ALCHEMIA STORY係點玩?

兩邊都有支持者，買定啦喂

想玩 mmo 呢類型既話唔會諗 SAO
AS 都可以考慮

明明入game畫面係打直 打直會方便d

好似幾吸引

打直打橫都得好似

AS完勝, CS棄得

SAO有愛WOR...

啲隻衰太慢熱 啲人玩電話game最鍾意抽首抽之後3日升爆lv就棄 一下跳到啲隻要玩3日先玩到大部份內容 例如pvp

AS 又開幾多個SER呀...

開未....

4點WOR...
但咪又係超食電

插住玩有咩所謂

down 晒兩邊，打和啦，super

要整角色樣, 返緊工點整呀...

整到對波又大又快

咁?

算你識貨

as好似回合制咁既

唔知呀整大波妹先啦

岩岩終於玩到pvp 幾正喎。好似仲有一種未開

pvp係ok，協力打大佬都ok

人氣真係得事前勁

大迷惑同埋體力嚇走佐D人, 但我當佢慢慢玩, 有得掛機幾好

有人組左我, 佢走去打野我唔知佢打左邊隻...

是咪AS準備開波.

無人開PO

LOAD唔入...是咪公司WIFI BLOCKED

SAO 好似鎖IP

ME都入唔到住,可能太多人又迷惑了

又玩唔到

無晒人, 你地玩到?

岩岩入佐而加AS整人. 黑仔開PO?

AS app 名係咩？

體力其實問題唔大 當你2星滿lv未夠碎片升三星你就會升其他 之後就會有好多隊 我反而驚之後 要打曬啲體力會好肝

Alchemia Story

見到啲百萬戰力暴龍就之有排玩

我入唔到AS囉

卡住左 feel到陣刷首抽味

入唔到WOR
要VPN?

佢整人個度好多都好似奇行種

AS 死ser
SAO 唔知係咪鎖IP

繼續無野玩

AS仲玩緊.

整埋個隨同百合就死了

AS卡登入畫面入唔到

掛耐D就會入到,.

入到最後又卡

呢個服？

yes

掛左3個字...

搵個開PO先

SAO 鎖IP....

你班野死都唔開...

GOOD
唔駛試

玩返caravan先算

等佢大迷感完先

有無人開公會 唔識點開

CS都入唔到

入到了,原來係個VPN作怪,而加換佐個SAO都入到鳥

SAO要VPN先玩到?

係,我用OPENVPN

我之前明明未打D野都可以見到D怪要幾多BP打
依家唔知SET左乜, 冇得睇幾多BP

原來打完一個種族可以打第二個。如果打曬3個人都有十幾個

第一個都打唔完...

你試下唔好自動 用隻補企喺前面畀人打 無hp先拉後 睇下打唔打得贏 無理由10000cp打唔贏7500

打第2個可以用返舊個D人?

可以

屌早知唔抽

個地圖成日按完飛左一次後 就按唔到既 係怪怪地定係要CD

人已冇

飲緊野，通常係公司先打機

現充

有無TG/WHATSAPP GP果D 依家係到打D9千戰左右既怪 唔夠隻狼打 各位點升咁快??

毒現充，心裡一堆都係中二既幻想

未出新手關就係咁自動巡回農
過左就打經驗關

轉職要風寶珠
邊度打?

咁都負評me

有獲取途徑

not me

新手關係拎完隻黑人果到?? 出左來之後唔識按返去打

係最長名個個服開左個公會。 叫天滅中共。

升地圖lv3 有修練之間

唔夠料升

解完人類線

是咪打到碼頭有個轉生人問新冒險定繼續嗰度？

係 連架車都唔同左樣

早晨啊
玩咗陣AS，頭都暈埋佢個轉向好敏感

咁之後人類線是咪已經打完要轉其他職打

應該之後劇情係共通

d技鳩禁 唔識玩

As新手
玩左陣想重玩
點搞

暫時都覺得係呢隻好玩，起碼唔洗抽，但係體力制

首抽地獄不了
仲要整2次人樣

ok嘅依家有成2team人

我就係整錯人樣
第2次整個陣以為要整多次
原來係fd黎
早知整條女

玩咁耐都唔係好覺有體力呢樣野

到某個進度前都唔會扣

重刷啦
一係佢有件道具係整容
但唔知變唔變到性

我就係煩緊點樣重刷

巴哈有教，好似又係要綁咗個Email先先重刷到

我貼左link係AS個POST

礦山個每日錢任 點樣拎返張飛仔，
我見佢寫每日 0 時會補返， 但係過咗一日都唔見

日本時間12點
即係11點

我前日新手任打咗一次 ， 到而家都未補番
係唔係要去第二度拎架張飛

一到11點就俾架WOR

即係有bug

橙，AS啲討論係咪呢度做

果個 30 MINS 既 精神什麼XYZ 係咩黎 入去企30MINS 就有EXP?

我開左新劑情依家入唔到去試

但見佢要求1萬戰力
應該要打野掛

試左

中途出返去都會無晒架車條體力
要回十鳩幾個鐘

得返you and me

都話咗最後實回留返黎

AS似半成品，睇死人啲位置

其實呢隻 game 好玩喎，我一直都玩緊

愛回家

啲角度專登架

我部電話係咪有事
D劇情有幾個人講野
但得一條友有語音
仲有十句入面可能得六句有

我已經DL晒隻GAME D DATA

我搵唔到天滅中共公會既

開左半日一個人都無放棄左 我再開過

難以置信，隻 game 準備廢除體力制，做乜咁好死

限體力根本唔叫MMORPG...

早晨啊大家

如果佢真係咁做我唔花心了, 就玩死佢呢隻

堅定流啊

我玩pvp啲痴線佬課金王1隻4星獸人打我全家

手遊換畫換得極快, 好多人玩十幾分鐘就剷GAME,
D人走得七七八八仲唔諗計留人就死得,
不過當走得七七八八既時候先黎諗計就已經太遲,
哩幾日日日都有新GAME出,
雖然全部都係垃圾

好垃圾咩隻隻都幾紅. 唔同之前果D SE量產GAME

所以我冇玩PVP

廢體力制，正

空と大地のクロスノア
16/06/28 開始
17/10/26 終了（16ヶ月）

トライリンク
16/07/06 開始
17/03/31 終了（約9ヶ月）

彗星のアルナディア
16/08/02 開始
17/04/27 終了（約9ヶ月）

街コロマッチ
16/08/09 開始
17/06/26 終了（10ヶ月と3週間）

ラピクロ Lapinous chronicle
17/03/14 泥版開始
17/11/16 終了（8ヶ月）

CARAVAN STORIES キャラバンストーリーズ
17/11/28 開始 ←今ココ
1?/??/?? 終了

-------------------------------------

Aiming遊戲史
大家估哩隻過唔過到一週年?

呢隻野有晒MOVIE應該都幾DUMP本
唔課都玩得, 應該幾快執

吓，乜咁廢咩

依隻衰咗可以bankrupt

見大家咁討論佢,我黎唱一下呢家野咩料

去片

個人留意左fb一點台灣繪屍、自稱繪屍或美術員工
十個推的九個都有玩中國game
包括也有轉推這篇

我黎鞭屍
也要講清講楚
艾鳴
笑L死人咩
咪又係神抄既級數

我望撚左D台灣繪師差唔多十年
真係好多好似呢位ceo咁講野
台灣遊戲界廢丫乜丫
拿,學下中國人咁模仿下人啦

ps:睇住d垃圾台仔由堅挺唔撚玩中國game到現在入哂職做game公司,係咁玩d中國game同宣傳中國game模式

aiming 一隻劍與魔法已經屌打其他遊戲，之後大把 game 都係抄佢

聖誕前重有大把game出

最睇好 真女神轉生

Caravan 會一路玩

幾時有瑪奇 不過仲要係韓版

搵唔到既

玩住先
依家目標係玩晒咁多個族先

不如你開

叫返正常名

回家但個post無人

3000石抽其實係咪一定出5星武......我第一次主角係廢豆丁抽出把5星丫叉以為好勁，轉身放人類之後佢又出把5星劍比我 我而家係獸人唔知抽唔抽好

求救 個mission打咩怪

已經唔扣體

唔係去會合咋咩

即係點 要同公會d人打怪？
我以為前面日文字係怪名
但搵唔到咩怪

回家了

合流係 story
mission 係打老鼠

4星都難 你雙5星就唔好曬命啦 屌你

金塊直接身上賣走佢換錢定係有得賣比NPC?

有啲任務npc會用高價買 我係留低少少其他都直接賣

得左

玩完orc玩緊矮仔
頂個髮型爆晒格
係個頭盔到爆出黎

d素材爆過閪咁
點搞

係咪又要日本時間先入到
無一次入到

有冇巴打知轉生後幾時攞得返個世界地圖
冇得飛so9sad

係倉庫入面收埋左啫，拎返出黎就得

3服係咪有公會??

我開頭都以為無左

我搵到個地方 升得快過精神空間 係2星人類火魔法師物語第3關。 有啲17000戰力既蘑菇怪 18xxx戰力既狼。有395同405 經驗。雖然好高戰力 但好易打 。 掛咗一陣3隻3星都升到20lv

只要唔解個任務 想升lv就可以去掛 但係唔好解個任務 因為我解左想升lv入唔番去。 同埋2星獸人女補師 好用之餘隊長技係加10% exp

決定玩AS了，唔捨得我兩個囡囡

AS其實玩咩
講多過打

毒撚影相驚

post see see

火魔法師個故事觸發點係傳送去王都之後直行轉左

恥ずかしい

野外果舊魔獸點先打到 按佢無反應

我都唔係好明點解得咁低分

食電
load得耐

俾叔叔睇下

一開始d bug 搞到炎上啫

呢個紅幣日任其實要點解 想換啲光珠升三星

打raid 即係紫色個隻怪

咩係as

其實點解第一關隻菇都可以咁難打?

慘
無人點

想問下點樣棄寵

係人物個度CLICK隻野, 拉到最底

用最新版 BS 玩順過垃圾 MUMU 好多

Monhunt 都有新驚

好似單機架喎呢隻.

要俾錢買

我去搵都搵到, 免費架喎?

人類一開始個女女都可以升5星 做完任務有隻戒指

係咪全部人quit 曬

仲玩緊 🤦🏻‍♂️ 課左少少金

我都課咗小小 好彩有抽到
巴打咩服？

一直都有玩 係三服

點解全部都係三服 有無人二服

好唔好玩 ?

6單得1五星 on拎99

我係1服カシモラル
公會好需要人才 但個個都唔同ser

有無2服巴打相認

過黎1服玩

我覺得都ok 嘅，有以前玩online game 嘅感覺，要去唔同地圖收集道具同解任務
啲bug 一路有改緊，之前嘅體力制都因為比人鬧而改咗
係營運好on9，維修唔派石，仲會上調任務難度 呢樣我好不滿
不過見佢唔係賣肉game 又ok 好玩，所以應該會玩落去

巴打過嚟2服啦

未改之前已經好難 依家直情唔洗過
D bug都修得好快 雖然仲有好多